想兼職做headhunt,開agency, 有無門路

有呢個想法

我都搵緊Freelance
本身做開 banking & FI

我想開多條戰線
因為呢樣嘢個開業成本好低，有興趣可以一齊研究下

有無門路

我做緊 純粹交流吓